睇緊進擊的巨人 有D疑問想大家解答

唔係challenge 而真係想知係咪我miss咗定get錯

岩岩睇動畫睇到第2季中
認真想問
既然知道艾倫同既存在個一刻
點解D人都好似從來無懷疑過所有巨人都係人類
而D人類係收埋係條頸後面
而見到D有智慧既巨人重好似好驚訝咁

有無人可以屌吓我 我係咪要重睇

其實自從知道艾倫係巨人之後
團長已經懷疑巨人係人類，甚至懷疑會有巨人變成人嘅臥底混咗入牆內
所以先開始捕捉臥底計劃，想查明依個世界嘅真相
結果就係第一季尾成功捉咗亞妮
當時計劃前團長都有問過調查兵團所有人
知唔知敵人到底係咩，答得出先可以參加計劃

而第二季季中主角群見到有智慧嘅巨人好驚訝
應該係驚訝自己哥期(104期)有咁多巨人
加上萊納又好似佢地大哥咁，所以先咁震驚佢自爆

咁因為切開過啲冇腦巨人後頸黎睇

咁我重睇吓好d